叫美國支持我地成立臨時政府

咁就名正言順

打緊比阿侵

推

支援武器
軍事顧問

咁就完美解決 臨時政府 無認受性問題

gphone

Push

SIR THIS WAY

對抗政府軍

護旗手

如果有武器支援
需要全職自願民兵
7x24 全港陸路水路佈防
正面對戰解放軍了

不要說推
試說：
廢港共 立新政

聯署定點先得呢, 美國一定會提防俾中國入佢分裂國家, 要好小心用詞

香港獨立

臨時政府獲 英國 美國認受就ok

高招

好撚難講，呢條友為左利益，可能都會背叛香港人
背叛民主制度

要美國比錢支持下

分裂佢咪分裂佢，唔分裂留低班追求自由民主嘅人畀獨裁政權摧殘？

起我地角度係咁睇

起美帝角度唔係咁呢, 要造到佢地既形象係正義之師, 有利可圖先會幫到我地

最多送錢比佢洗，好過比支共

咁文宣宣傳多啲中共點壓逼自由啦都係要籍口美軍介入啫。最好感染到班美國人個個都知發生咩事

@Gphone